{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1746307, -22.9123035]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral de Angola no Rio de Janeiro", "pais": "Angola", "consul_geral": "Mateus de S\u00e1 Miranda Neto", "email": "consulado.riodejaneiro@mirex.gov.ao", "site": "https://consuladoangolarj.org", "endereco": "Av. Rio Branco, 311, Ed. Bras\u00edlia, 2\u00ba andar - Centro", "cep": "20040-009", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3526-9429, 9413", "fax": "(21) 3526-9429, 9413", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181369, -22.942429]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Argentina no Rio de Janeiro", "pais": "Argentina", "consul_geral": "Ana Emilia Sarrabayrousse", "email": "crioj@cancilleria.gov.ar", "site": "", "endereco": "Av. Praia de Botafogo 228, Salas 201/203 - Botafogo", "cep": "22250-040", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3850-8150", "fax": "(21) 3850-8150", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173779, -22.9418856]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Bol\u00edvia no Rio de Janeiro", "pais": "Bol\u00edvia", "consul_geral": "", "email": "consulbolrio@gmail.com", "site": "", "endereco": "Av. Rui Barbosa, 664 ap. 101 - Flamengo", "cep": "22250-020", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2552-5490", "fax": "(21) 2552-5490", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4683737, -22.7395519]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da \u00c1ustria no Rio de Janeiro", "pais": "\u00c1ustria", "consul_geral": "Erich Buschle", "email": "hk-rio@consuladoaustriarj.com.br", "site": "", "endereco": "Rodovia Presidente Dutra, 17501 - Posse", "cep": "26280-000", "uf": "RJ", "telefones": "(21)\u00a03540-0735", "fax": "(21)\u00a03540-0735", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2771709, -22.899228]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio de Cabo Verde no Rio de Janeiro", "pais": "Cabo Verde", "consul_geral": "Pedro Antonio dos Santos", "email": "consul.cv@hotmail.com", "site": "", "endereco": "Rua Castro Alves, 79 ap. 701 - M\u00e9ier", "cep": "20775-040", "uf": "RJ", "telefones": "(21)\u00a03277-6482", "fax": "(21)\u00a03277-6482", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1761858, -22.9569089]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da B\u00e9lgica no Rio de Janeiro", "pais": "B\u00e9lgica", "consul_geral": "Caroline Jeanne Louise Mouchart", "email": "riodejaneiro@diplobel.fed.be", "site": "https://brazil.diplomatie.belgium.be/pt-br/embaixada-e-consulados/consulado-geral-no-rio-de-janeiro", "endereco": "Rua Lauro Muller, 116, Sala 602, Torre Rio Sul - Botafogo", "cep": "22290-160", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2543-8558, 8878", "fax": "(21) 2543-8558, 8878", "twitter": "", "facebook": "https://www.facebook.com/consuladogeraldabelgicanoriodejaneiro?ref=ts&fref=ts"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1714341, -22.9101286]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Alemanha no Rio de Janeiro", "pais": "Alemanha", "consul_geral": "Dirk Augustin", "email": "info@rio-de-janeiro.diplo.de", "site": "", "endereco": "Av. Presidente Ant\u00f4nio Carlos, 58 - Centro", "cep": "20020-010", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3380-3700", "fax": "(21) 3380-3700", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1739973, -22.9648188]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Canad\u00e1 no Rio de Janeiro", "pais": "Canad\u00e1", "consul_geral": "Fran\u00e7ois Jubinville", "email": "rio@international.gc.ca", "site": "http://www.canadainternational.gc.ca/brazil-bresil/", "endereco": "Av. Atl\u00e2ntica, 1130, 13\u00ba andar,\u00a0Atl\u00e2ntica Business Center - Copacabana", "cep": "22021-000", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2543-3004", "fax": "(21) 2543-3004", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1840285, -22.9481172]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da China no Rio de Janeiro", "pais": "China", "consul_geral": "Tian Min", "email": "consulchinarj@gmail.com", "site": "http://riodejaneiro.china-consulate.org/pot/", "endereco": "Rua Muniz Barreto, 715\u00a0- Botafogo", "cep": "22251-090", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3237-6614, 6608, 6602", "fax": "(21) 3237-6614, 6608, 6602", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1742842, -22.9365602]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Chile no Rio de Janeiro", "pais": "Chile", "consul_geral": "Carlos Javier Mar\u00edn San Mart\u00edn", "email": "riodejaneiro@consulado.gob.cl", "site": "https://chile.gob.cl/rio-de-janeiro/", "endereco": "Av. Praia do Flamengo, 344, Sala 701 - Flamengo", "cep": "22210-065", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3579-9658, 9660, 9761, 9762", "fax": "(21) 3579-9658, 9660, 9761, 9762", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224398, -22.9831131]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Cro\u00e1cia no Rio de Janeiro", "pais": "Cro\u00e1cia", "consul_geral": "Ot\u00e1vio Augusto Vilarinho Cardoso Filho", "email": "otavio@brasil-croacia.org.br", "site": "", "endereco": "Rua General Urquiza, 128, Sala 102 - Leblon", "cep": "22431-040", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3082-7040, 98123-3193", "fax": "(21) 3082-7040, 98123-3193", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1740632, -22.9104628]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Coreia do Sul no Rio de Janeiro", "pais": "Coreia do Sul", "consul_geral": "Eduardo Eugenio Gouv\u00eaa Vieira", "email": "presidencia@firjan.com.br", "site": "", "endereco": "Av. Gra\u00e7a Aranha, 1 - Centro", "cep": "20030-002", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2563-4120", "fax": "(21) 2563-4120", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1841721, -22.9483727]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Egito no Rio de Janeiro", "pais": "Egito", "consul_geral": "Heba Adly Guirguis Sidhom", "email": "consuladodoegito@yahoo.com", "site": "", "endereco": "Rua Muniz Barreto, 741 - Botafogo", "cep": "22251-090", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2554-6664, 2554-5623, 2552-8994", "fax": "(21) 2554-6664, 2554-5623, 2552-8994", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3313766, -23.010473]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Eslov\u00e1quia no Rio de Janeiro", "pais": "Eslov\u00e1quia", "consul_geral": "Mohamad Fai\u00e7al Mohamad Said Hammoud", "email": "consuladoeslovquia@yahoo.com.br", "site": "", "endereco": "Av. L\u00facio Costa, 3600, Bloco 2, ap. 401 - Barra da Tijuca", "cep": "22630-010", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3323-5314", "fax": "(21) 3323-5314", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1739232, -22.9114926]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral dos Estados Unidos no Rio de Janeiro", "pais": "Estados Unidos", "consul_geral": "Ryan Dean Rowlands", "email": "visario@state.gov", "site": "https://br.usembassy.gov/embassy-consulates/riodejaneiro/", "endereco": "Av. Presidente Wilson, 147 - Centro\n20030-020 Rio de Janeiro - RJ", "cep": "20030-020", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3823-2000", "fax": "(21) 3823-2000", "twitter": "", "facebook": "https://www.facebook.com/consuladoeuarj.br"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1714809, -22.9102919]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Finl\u00e2ndia no Rio de Janeiro", "pais": "Finl\u00e2ndia", "consul_geral": "S\u00e9rgio Geraldo Rocha Chamone", "email": "riodejaneiro@finconsul.fi", "site": "", "endereco": "Av. Presidente Ant\u00f4nio Carlos, 54, 5\u00ba andar - Centro", "cep": "20020-010", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 98318-0257", "fax": "(21) 98318-0257", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1740909, -22.9085324]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio das Filipinas no Rio de Janeiro", "pais": "Filipinas", "consul_geral": "Luiz Paulo de Sequeira Junior", "email": "luizpaulojr@gmail.com", "site": "", "endereco": "Rua Ara\u00fajo Porto Alegre, 36, 4\u00ba Andar - Centro", "cep": "20030-013", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2113-5177, 2267-3197, 98166-9484", "fax": "(21) 2113-5177, 2267-3197, 98166-9484", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1768217, -22.9569798]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Espanha no Rio de Janeiro", "pais": "Espanha", "consul_geral": "Angel Mar\u00eda V\u00e1zquez D\u00edas de Tuesta", "email": "cog.riodejaneiro@maec.es", "site": "http://www.exteriores.gob.es/Consulados/RIODEJANEIRO/es/Paginas/inicio.aspx", "endereco": "Rua Lauro M\u00fcller, 116, Salas 1601/1602/1608,\u00a0Torre Rio Sul - Botafogo", "cep": "22290-160", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2543-3200, 3112", "fax": "(21) 2543-3200, 3112", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1714341, -22.9101286]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Fran\u00e7a no Rio de Janeiro", "pais": "Fran\u00e7a", "consul_geral": "G\u00e9rard Marechal", "email": "francais.rio-de-janeiro-fslt@diplomatie.gouv.fr", "site": "", "endereco": "Av. Presidente Antonio Carlos, 58 - Centro", "cep": "20020-010", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3974-6699", "fax": "(21) 3974-6699", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1890455, -22.9509518]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do L\u00edbano no Rio de Janeiro", "pais": "L\u00edbano", "consul_geral": "Alejandro Bitar", "email": "consuladolibanorj@gmail.com", "site": "http://riodejaneiro.mfa.gov.lb", "endereco": "Rua Dona Mariana, 39 - Botafogo", "cep": "22280-020", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2539-2125", "fax": "(21) 2539-2125", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1749054, -22.9323593]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Jap\u00e3o no Rio de Janeiro", "pais": "Jap\u00e3o", "consul_geral": "Takashi Manabe", "email": "consular@ri.mofa.go.jp", "site": "www.rio.br.emb-japan.go.jp", "endereco": "Praia do Flamengo, 200, 10\u00ba andar - Flamengo", "cep": "22210-901", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3461-9595", "fax": "(21) 3461-9595", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1913772, -22.9874128]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio de Luxemburgo no Rio de Janeiro", "pais": "Luxemburgo", "consul_geral": "Marie Christiane Heuwert Meyers", "email": "riodejaneiro@consul-hon.lu", "site": "", "endereco": "Rua Francisco Otaviano, 87 ap. 203 - Copacabana", "cep": "22080-040", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2521-7835", "fax": "(21) 2521-7835", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1740554, -22.9648]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do M\u00e9xico no Rio de Janeiro", "pais": "M\u00e9xico", "consul_geral": "Hector Humberto Valezzi Zafra", "email": "consulado.mexicorj@consulmexrio.com.br", "site": "http://consulmex.sre.gob.mx/riodejaneiro", "endereco": "Av. Atl\u00e2ntica, 1130, 7\u00ba andar - Copacabana", "cep": "22021-000", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3262-3209", "fax": "(21) 3262-3209", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1714554, -22.9103604]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da It\u00e1lia no Rio de Janeiro", "pais": "It\u00e1lia", "consul_geral": "Massimiliano Iacchini", "email": "segreteria.riodejaneiro@esteri.it", "site": "www.consriodejaneiro.esteri.it", "endereco": "Av. Presidente Ant\u00f4nio Carlos, 40 - Centro", "cep": "20020-010", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3534-1315, 98119-5631", "fax": "(21) 3534-1315, 98119-5631", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1763441, -22.957146]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Noruega no Rio de Janeiro", "pais": "Noruega", "consul_geral": "Marianne Fosland", "email": "cg.riodejaneiro@mfa.no", "site": "", "endereco": "Rua Lauro M\u00fcller, 116, Sala 2206 - Torre Rio Sul - Botafogo", "cep": "22290-160", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2586-7500", "fax": "(21) 2586-7500", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1854667, -22.9706212]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Panam\u00e1 no Rio de Janeiro", "pais": "Panam\u00e1", "consul_geral": "Marlene Mireya Espino de la Cruz de Cerrud", "email": "consuladopanamario@hotmail.com", "site": "", "endereco": "Rua Figueiredo Magalh\u00e3es, 122 ap. 1222 - Copacabana", "cep": "22031-012", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2255-9085, 99240-0545", "fax": "(21) 2255-9085, 99240-0545", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1715045, -22.9398704]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Peru no Rio de Janeiro", "pais": "Peru", "consul_geral": "Carlos Enrique Garc\u00eda Castillo", "email": "consulado@consuladoperurio.com.br", "site": "", "endereco": "Av. Rui Barbosa, 314, 2\u00ba andar - Flamengo", "cep": "22250-020", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2551-9596, 2551-4496, 3264-2002", "fax": "(21) 2551-9596, 2551-4496, 3264-2002", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2180252, -22.9833731]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral dos Pa\u00edses Baixos no Rio de Janeiro", "pais": "Pa\u00edses Baixos", "consul_geral": "Job Runhaar", "email": "rio@minbuza.nl", "site": "", "endereco": "Av. Ataulfo de Paiva, 204, 6\u00ba andar, Ed. Leblon Empresarial - Leblon", "cep": "22440-033", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2157-5400", "fax": "(21) 2157-5400", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1824518, -22.9506354]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Rep\u00fablica Dominicana no Rio de Janeiro", "pais": "Rep\u00fablica Dominicana", "consul_geral": "Roberto Enrique Rubio Cunillera", "email": "consuladord@hotmail.com", "site": "", "endereco": "Praia de Botafogo, 210, Sala 903 - Botafogo", "cep": "22250-040", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2553-3003", "fax": "(21) 2553-3003", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1746444, -22.9348086]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Reino Unido no Rio de Janeiro", "pais": "Reino Unido", "consul_geral": "Anjoum Aziz Noorani", "email": "bcg.rj@fco.gov.uk", "site": "https://www.gov.uk/world/organisations/british-consulate-general-rio-de-janeiro", "endereco": "Praia do Flamengo, 284, 2\u00ba andar - Flamengo", "cep": "22210-065", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3329-2300", "fax": "(21) 3329-2300", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1754351, -22.9330015]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Paraguai no Rio de Janeiro", "pais": "Paraguai", "consul_geral": "Dario Antonio Franco Echevarria", "email": "riocongralpar@mre.gov.py / congralparrio@gmail.com", "site": "", "endereco": "Rua Bar\u00e3o do Flamengo, 22 ap. 201, Ed. Minister - Flamengo", "cep": "22220-900", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2553-2294, 2146-2281", "fax": "(21) 2553-2294, 2146-2281", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1986549, -22.9399993]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Rom\u00eania no Rio de Janeiro", "pais": "Rom\u00eania", "consul_geral": "Florin Marian Palade", "email": "riodejaneiro@mae.ro", "site": "www.riodejaneiro.mae.ro", "endereco": "Rua Cosme Velho, 526 - Cosme Velho", "cep": "22241-090", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 99466-5056, 3495-8661, 99462-9084", "fax": "(21) 99466-5056, 3495-8661, 99462-9084", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22872539999999, -22.9849334]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da R\u00fassia no Rio de Janeiro", "pais": "R\u00fassia", "consul_geral": "Andrei Petrov", "email": "consrio@yandex.ru", "site": "https://consrio.mid.ru/web/consrio-br/home", "endereco": "Rua Professor Azevedo Marques, 50 - Leblon", "cep": "22450-030", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2274-0097", "fax": "(21) 2274-0097", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1890001, -22.9862747]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Rep\u00fablica Tcheca no Rio de Janeiro", "pais": "Rep\u00fablica Tcheca", "consul_geral": "Shirley Sobotka Vianna", "email": "shirleysobotka@gmail.com", "site": "", "endereco": "Av. Atl\u00e2ntica, 4240, Loja A - Copacabana", "cep": "22070-002", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3344-4447, 3344-4488, 98834-1000", "fax": "(21) 3344-4447, 3344-4488, 98834-1000", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1958263, -22.9511604]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral de Portugal no Rio de Janeiro", "pais": "Portugal", "consul_geral": "Maria Gabriela Vieira Soares de Albergaria", "email": "riojaneiro@mne.pt", "site": "http://consuladoportugalrj.org.br", "endereco": "Rua S\u00e3o Clemente, 424,\u00a0Pal\u00e1cio de S\u00e3o Clemente - Botafogo", "cep": "22260-000", "uf": "RJ", "telefones": "(21)\u00a03861-6450, 3509-1850", "fax": "(21)\u00a03861-6450, 3509-1850", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3256716, -23.0044197]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio do Senegal no Rio de Janeiro", "pais": "Senegal", "consul_geral": "Alain Georges Michel Vallabriga", "email": "avallabriga@hotmail.com", "site": "", "endereco": "Av. Afonso Arinos de Melo Franco, 222, Bloco 1, Sala 103 - Barra", "cep": "22631-455", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3852-1729, 1730", "fax": "(21) 3852-1729, 1730", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1785328, -22.9021585]}, "properties": {"nome": "Consulado Honor\u00e1rio da Su\u00e9cia no Rio de Janeiro", "pais": "Su\u00e9cia", "consul_geral": "Jan Lomholdt", "email": "contato@consuladosueciario.org.br", "site": "", "endereco": "Av. Rio Branco, 89, Sala 802 - Centro", "cep": "20040-004", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3852-3143, 99720-8987, 99193-4087, \u00a098163-1010", "fax": "(21) 3852-3143, 99720-8987, 99193-4087, \u00a098163-1010", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1787837, -22.9197706]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral da Su\u00ed\u00e7a no Rio de Janeiro", "pais": "Su\u00ed\u00e7a", "consul_geral": "Bernhard Furger", "email": "riodejaneiro@eda.admin.ch", "site": "", "endereco": "Rua C\u00e2ndido Mendes, 157, 11\u00ba andar - Gl\u00f3ria", "cep": "20241-220", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 3806-2101, 98032-0200", "fax": "(21) 3806-2101, 98032-0200", "twitter": "", "facebook": ""}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1739973, -22.9648188]}, "properties": {"nome": "Consulado-Geral do Uruguai no Rio de Janeiro", "pais": "Uruguai", "consul_geral": "Mar\u00eda Noel Reyes Paisal", "email": "cgriojaneiro@mrree.gub.uy", "site": "", "endereco": "Av. Atl\u00e2ntica, 1130, 6\u00ba andar, Ed. Atlantic Business Center - Copacabana", "cep": "22021-000", "uf": "RJ", "telefones": "(21) 2553-6030, 6015, 98052-9457", "fax": "(21) 2553-6030, 6015, 98052-9457", "twitter": "", "facebook": ""}}]}